D 打手好煩

林早洩d 打手真係好煩，
做打手做到咁低質就咪鬼做啦，
不停讚高登apps 同 m 版，可能係假膠
打手真係死全家